究竟用垃圾sofi玩tesla既人係咪心態

跌市嗰陣永遠走唔到，唔通真係升市嗰陣用個開市冷靜機制黎幫手下火？

訓練心態 新手用sofi啱曬 唔洗郁d就驚到放嘅保護機制

清曬倉之後就會轉
但有咩好推介？

錢唔多就ft啦，反正都唔會成日出金
起碼有sipc，垃圾sofi hk真係乜都無

熔斷機制

我屌，完全改唔到價

富途

今日有無開熔斷機制

已經習慣開市遲半個鐘
仲可以食飽飯慢慢冲個涼添

新手差啲入個一皮 唔想用牛牛點好